支那胡錫進想學人玩引戰，我地幫佢撥火

佢應該想聊香港人去拎自己同美國示威比較
我地不如推佢一把送佢上西天

🔵幫佢撥火，支那用陰謀論抹黑美國
✖ 拎自己黎同美國示威比較（中圈套）

香港=中國=背後中國策劃

推

真 如果佢唔認就係搞港獨

絶大部份美國人係自發抗議，胡五毛話係香港人煽動，你估美國人嬲唔嬲（要記住而家好多共和黨人fox讀者都支持追究警暴）

我就要呢d

唔使offense佢
草船借箭令到美國人offense佢就得

你retweet佢, tag trump就得

係中國香港

係唔係想分裂國家

當年反日點解要搶勞力士(瑞士公司)？